圍警總、遊行口號問題

我地由頭到尾要政府回應我地既五大訴求

但係圍警總個日聽到大家同d狗對鬧，我明白大家既怒火，唔屌柒佢地都順唔到條氣，但我地要明白媒體既力量，不論我地不停整既文宣，cctvb既垃圾剪輯，警犬既老屈，都會令到外界對呢件事既睇法

我係希望大家對於口號有共識，重申我地既訴求，粗口謾罵同五大訴求要有適當既比例，而唔係人地眼中既mk叫囂，我地make noise係成功，大家要keep住俾壓力政府，唔理衝定唔衝，至少我地集結既階段俾少d機會人入，希望之後大家/傳媒拍到既係我地團結咁申訴，再不停share靠文宣組同大家share出去

Push

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!